香港嚴重比人分化，搞黑警有撚用

之前都有人講過
已經成班解放軍分散落黑警示威者帶頭激化矛盾
跟住新聞報紙同網上製造輿論分化香港人
演變左示威者瘋狂針對黑警有撚用
大家累鬥累，搞完都得個吉又比人利用黎造新聞
初初訴求去左邊？
咁多政府高官安安落落坐喺度又記者會又論壇大玩政治遊戲

千奇唔好搞禮賓府，中聯辦，一哥地頭同政府高官屋企，會搞亂香港，大陸惱惱豬架

無你老母 講撚左政警一家親啊sir

比大陸人帶左風向啦，睇下打撚左咁耐黑警有用？
你試下扑濕何君堯會唔會比你打鳩100個黑警有用？
你睇返之前巴打講烏克蘭點解成功？

5大訴求明明有個獨立調查委員會針對黑警濫權濫捕
你班低學歷賤種甘心做極權打手 享盡特權階級福利 冇撚晒人性
然後叫人唔好針對你
你唔撚同班警渣講唔好針對示威者?

推

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

無左黑警 政府啲狗無野再保護到佢地啊

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

黑社會打完人想洗底收皮啦

咪再幫黑警分類成武警本地

佢地本質已經係一樣

躝啦仆街單機block 唔駛回
黑警就係政權最前線

收皮啦 黑警要第一個清算 鳩搵 亂用武力暴力 鳩射tear gas 橡膠彈
解散警隊 香港人唔需要你地

最多叫先後次序問題
搞佢地就一撚定要搞

我初頭都好撚惱
惱撚左咁多一路向緊錯方向走，已經比人激化
你確定係香港正宗黑警？香港有冇咁多黑警圍捕咁多地方
5大訴求反送中第一變左質去曬黑警第一？

成班比人帶曬風向，仲都屌鳩人
成個政府部門安安落落指揮控制成個行動
你搞黑警得幾撚多，大陸就添幾多人落黎換衫
擒賊先擒王

其實幾好笑 你圍禮賓府中聯辦最後又咪要鬥黑警

各有各做啦屌
你唔鍾意搞 你自己唔好搞
不推文

唔好意思，清算黑警，解散警隊已經係我心目中既 first priority，出武警又點，出解放軍又點？

我地不嬲都要攬炒架啦，so？

頭幾次癱瘓政府部門去撚左邊？
睇下咁耐搞左d咩，全香港一切如常啊？

唔好以為拎撚住枝警槍我就唔認得你，黑社會去死啦

我都覺宜家嘅情況混淆咗視線，一嚟啲大陸武警打完人就算殺咗人都無事，因為我地根本無辦法起佢地底，就算起到佢地咪都係走佬翻大陸

二嚟其實警犬真係condom，到目前為止啲官員乜事都無，如果將啲怒氣淨係target啲警犬，根本治標不治本，就好似你打怪，就算要打啲細嘅清路，間唔中都係要打下個阿頭令佢失神，let them make some stupid mistakes

岩 我地又失焦 又中左計 中埋右計

終於有人清醒
原本係五大訴求
宜家變左黑警第一 破壞港鐵
其他人清醒未？我地由始至終都係五大訴求呀
咁樣搞落去場運動真係玩撚完

你針對政府,你圍中聯辦，禮賓府，
難道警察當睇唔到唔搞你？
咪一樣會出黎搞尻你，
所以結論你都係要同佢地硬砍，
因為重點係佢地成為左政權工具，
隨非你諗住唔發夢唔上街，
咁或者可以既

手足們，民賤聯呢